\documentclass[a4paper,11pt]{article}

%-----------------------------------------------------------
\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,%
    citecolor=black,%
    filecolor=black,%
    linkcolor=black,%
    urlcolor=black     % can put red here to visualize the links
}
\urlstyle{same}
\definecolor{mygrey}{gray}{.85}
\textheight=9.0in
\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\evensidemargin}{0.375in}
\addtolength{\textwidth}{0.5in}
\addtolength{\topmargin}{-.500in}
\addtolength{\textheight}{2in}

%-----------------------------------------------------------
\newcommand{\resitem}[1]{\item #1 \vspace{-2pt}}
\newcommand{\resheading}[1]{{\large \colorbox{mygrey}{\begin{minipage}{\textwidth}{\textbf{#1 \vphantom{p\^{E}}}}\end{minipage}}}}
\newcommand{\ressubheading}[4]{
\begin{tabular*}{6.3in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{#1} & #2 \\
		\textit{#3} & \textit{#4} \\
\end{tabular*}\vspace{-6pt}}
%-----------------------------------------------------------

\begin{document}
\newcommand{\myheader}{
\begin{tabular*}{6.85in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
	\textbf{\LARGE Angel Freire}  & 1983-03-30 (28 a\~nos)\\
	(011) 6379-9160 / (011) 15-3005-1170 & cuerty@gmail.com \\
	Av. Alberdi 4163 8vo "C", Capital Federal, C.P. C1407GZI & \href{http://ar.linkedin.com/in/angelfreire}{http://ar.linkedin.com/in/angelfreire} \\
	\end{tabular*}
\\
\vspace{0.1in}}

\myheader

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{Objetivo}
	\begin{description}
		\item {
            \ \ \ Liderar equipos en el desarrollo y entrega de productos de
            alta calidad. Ser entrenado en nuevas tecnolog\'ias y metodolog\'ias
            de trabajo. Conocer profesionales de distintas industrias y aprender
            de ellos.
        }
	\end{description}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{Descripci\'on}
	\begin{description}
		\item {
            \ \ \ Me gustan los desaf\'ios t\'ecnicos. Creo que el verdadero
            desaf\'io de desarrollar software est\'a en definir bien las
            especificaciones y manejar las expectativas de los clientes. Me
            gusta programar bien, utilizando la herramienta correcta para el
            problema y no reinventar la rueda. En mi opini\'on, el formar un
            buen grupo de trabajo es fundamental para dar las mejores
            soluciones posibles. Me agrada usar Open Source, leer el c\'odigo del
            software que utilizo, modificarlo y mejorarlo.
        }
	\end{description}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{Antecedentes Laborales en Relaci\'on de Dependencia}
	\begin{itemize}
		\item
			\ressubheading{ Movile } { Lider t\'ecnico de plataformas } { Capital Federal } { Enero 2011 -- Junio 2011 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Document\'e las distintas conexiones existentes. }
						\resitem{ Dise\~n\'e las estrategias para la integraci\'on de las plataformas de la empresa. }
						\resitem{ Lider\'e la integraci\'on de las plataformas de mensajer\'ia, suscriptores y cobros en la fusi\'on Movile - Cyclelogic. }
					\end{itemize}
          		}
		\item
			\ressubheading{ Cyclelogic } { Jefe de Arquitectura } { Capital Federal } { Febrero 2007 -- Diciembre 2010 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Lider\'e equipos de hasta 12 desarrolladores manejando varios proyectos simult\'aneamente. }
						\resitem{ Defin\'i los procesos de entrevistas de programadores. Tarea que estuvo a mi cargo durante todo el per\'iodo. }
						\resitem{ Organic\'e la documentacion t\'ecnica de la empresa utilizando un software de Wiki. }
						\resitem{ Organic\'e la adopci\'on de herramientas de integraci\'on continua. }
						\resitem{ Organic\'e la adopci\'on de herramientas de tickets. }
						\resitem{ Instalaci\'on y administraci\'on de servidores Linux, MySQL y PostgreSQL. }
						\resitem{ Lider\'e la restructuraci\'on de varias de las plataformas base, asi como su actualizaci\'on y puesta en producci\'on. }
						\resitem{ Instaur\'e el uso de herramientas de control de versi\'on. }
						\resitem{ Instaur\'e el realizar code reviews. }
						\resitem{ Organic\'e la capacitaci\'on de los equipos en distintas tecnolog\'ias y herramientas. }
						\resitem{ Dise\~n\'e, desarroll\'e e implement\'e distintas plataformas utilizando Python, C++ y PostgreSQL. }
						\resitem{ Estuve a cargo de la integraci\'on con varios clientes y proveedores con los cuales tuve trato directo. }
					\end{itemize}
          		}
		\item
			\ressubheading{ Cyclelogic } { Desarrollador Senior } { Capital Federal } { Noviembre 2006 -- Enero 2007 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Dise\~no y desarrollo de plataforma de mensajer\'ia SMS y MMS en Python y Delphi. }
						\resitem{ Mantenimiento de plataformas base de la empresa hechas en Delphi y Python. }
						\resitem{ Instal\'e y configur\'e varios de los servidores Linux y MySQL utilizados. }
						\resitem{ Escrib\'i la documentaci\'on t\'ecnica de los desarrollos realizados. }
					\end{itemize}
          		}
		\item
			\ressubheading{ Banco Interamericano de Desarrollo } { Desarrollador Semi Senior } { Capital Federal } { Enero 2004 -- Enero 2005 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Relevamiento de los requisitos funcionales para sistema de control de becas (viandas alimenticias). }
						\resitem{ Instal\'e y configur\'e varios servidores Linux tanto para desarrollo y homologaci\'on como para producci\'on. }
						\resitem{ Desarroll\'e el sistema de control de becas escolares utilizando .NET Framework 1.0. }
						\resitem{ Realic\'e la documentaci\'on de todos los m\'odulos que compon\'ian a la soluci\'on. }
						\resitem{ Lider\'e el equipo de deployment e implementaci\'on in-situ. }
					\end{itemize}
          		}
        \item
			\ressubheading{ Secretaria de Educaci\'on } { Desarrollador Junior } { Capital Federal } { Agosto 2002 -- Agosto 2003 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Configur\'e y administr\'e servidores de bases de datos PostgreSQL, MySQL y OpenLDAP. }
						\resitem{ Instal\'e y configur\'e varios servidores Linux tanto para desarrollo y homologaci\'on como para producci\'on. }
						\resitem{ Desarroll\'e el sistema de control de gesti\'on integral utilizando Visual Basic 6. }
						\resitem{ Desarroll\'e el sistema "Mesa de Entrada" utilizando Visual Basic 6. }
					\end{itemize}
          		}
	\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{Antecedentes Laborales como Free Lancer}
	\begin{itemize}
		\item
			\ressubheading{ Portal de Internet } { Lider t\'ecnico y desarrollador } { Capital Federal } { 2002 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Dise\~n\'e y desarroll\'e un CMS utilizando PHP y MySQL con un backend en Visual Basic para cargar datos. }
					\end{itemize}
          		}
		\item
			\ressubheading{ Comercio Online } { Lider t\'ecnico y desarrollador } { Internacional } { 2003 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Dise\~n\'e y desarroll\'e en PHP y MySQL un CMS integrado con gateways de pago internacionales. }
					\end{itemize}
          		}
		\item
			\ressubheading{ Webmail } { Administrador de sistemas } { Internacional } { 2005 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Instal\'e y configur\'e una soluci\'on de webmail utilizando tecnolog\'ias de FreeBSD y MySQL para HA. }
					\end{itemize}
          		}
		\item
			\ressubheading{ Aplicaciones de Optimizacion Web para buscadores (SEO) } { Administrador de sistemas } { Internacional } { 2005 - 2006 }
				{ \footnotesize
					\begin{itemize}
						\resitem{ Dise\~n\'e e implement\'e distintas aplicaciones orientadas a la optimaci\'on web. }
						\resitem{ Desarroll\'e clientes distribuibles utilizando .NET 2003 y 2005.  (.NET 1.0 y 1.1) }
						\resitem{ Desarroll\'e servicios web re utilizando bibliotecas programadas en distintos lenguajes. (Ruby, Perl, Python y PHP) }
					\end{itemize}
          		}
	\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{ Conocimientos t\'ecnicos }
	\begin{description}
		\item[\ \ \ Python:] { \footnotesize Twisted, Tornado, biblioteca est\'andar, Django, Flask, SQL Alchemy. Desarrollo de bibliotecas y m\'odulos utilizando la API de CPython, asi como uso de la misma para embeber Python en otros proyectos. Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ PHP:] { \footnotesize Manejo de bibliotecas PEAR, POO, PHP Unit y frameworks (Artisan, Symphony, CakePHP).  Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ C++:] { \footnotesize Desarrollo de aplicaciones y servicios. Bibliotecas boost, PoCo y QT. Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ .NET (C\#, Visual Basic):] { \footnotesize Windows Forms, Web Forms (Asp.NET), Asp.NET MVC, Unit Testing (NUnit), Mono. Conocimiento b\'asico. }
		\item[\ \ \ PostgreSQL:] { \footnotesize Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ MySQL:] { \footnotesize Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ SQL Server:] { \footnotesize Conocimiento intermedio. }
		\item[\ \ \ Bases de datos no relacionales:] { \footnotesize Redis, Tokyo Tyrant/Cabinet, MongoDB y CouchDB. Conocimiento intermedio. }
		\item[\ \ \ Linux:] { \footnotesize Tanto para servidores como para desktop. Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ Herramientas de integraci\'on continua y control de versi\'on:] { \footnotesize Buildbot, Hudson (Jenkins). GIT, Mercurial y Subversion. }
		\item[\ \ \ Message Oriented Brokers:] { \footnotesize RabbitMQ, Qpid, HornetQ. Conocimiento de los protocolos AMQP y Stomp. Conocimiento avanzado. }
		\item[\ \ \ Otros:] { \footnotesize GNU Toolchain. Conocimientos de C, Perl, Ruby, sed, awk y Visual Basic. Administraci\'on de Linux, FreeBSD, Solaris y Windows. }
	\end{description}
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{Educaci\'on Secundaria y Universitaria}
	\begin{itemize}
		\item                                                                                                                                                                                     
			\ressubheading{Facultad de Ciencias Sociales (UBA)} {Capital Federal} {Licenciatura en Ciencias de la Comunicaci\'on Social} {2001 -- Inconclusa}
				{ \footnotesize }
		\item
			\ressubheading{Escuela Julio Cort\'azar} {Capital Federal} {Colegio Secundario} {1996 - 2000}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem[\ \ \ Titulo obtenido:]{ Bachiller en Comunicaci\'on social. }
				\end{itemize}
				}
	\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{ Cursos realizados }
	\begin{description}
		\item[\ \ \ Introducci\'on a la Inform\'atica IBM:] { \footnotesize Generalidades del manejo de sistemas operativos y software de oficina. (En centro IBM certificado) }
		\item[\ \ \ Programaci\'on:] { \footnotesize Estudio del fundamento y uso pr\'actico de los lenguajes l\'ogicos de programaci\'on. (Profesor Particular) }
	\end{description}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\resheading{ Idiomas Extranjeros }
	\begin{description}
		\item[\ \ \ Ingl\'es:] { \footnotesize Nivel intermedio. }
	\end{description}

\end{document}
